假如太子站真係有手足死左 我要香港人永遠記住

一篇新聞 一個連登post
可能有人反對 覺得你係作故仔
隨住時間過去 冇人推post就會沉底
有更大件事就會令大家忘記

但係一個鬼故 一件不斷發生嘅靈異事件
係更容易令人記住 無論黃絲藍絲中立撚

就好似彩虹嘅鬼門關 當年日佔時期嘅鬼故
吊頸嶺等等

拋磚引玉 等大家討論下

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒
話我個PO已完結P牌又一日只可開一個, 搵人幫下手唔該

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還都仲未知
佢話前朝,唔認佢要還
如果唔駛還,唔認,咁點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無黎聲氣
還, 大陸還唔還得起
唔還我地仲係英殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人
應該還俾承認的一個政權

推呀 我要人人都記得

推呀！

立場新聞可唔可以請返post文當時人出黎？